UST南亞仔入

我放棄了,始終黃種人都係好難留到你地南亞或者人地中東果種咁靚既鬚
我依家去剃啦,受夠人地白眼了

做咩要留蘇 打「克痴」好唔方便 痴住曬